{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951468665","data":{"timestamp":" 946951468665"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951469628","data":{"timestamp":" 946951469628"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951472580","data":{"timestamp":" 946951472580"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951473113","data":{"timestamp":" 946951473113"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951473757","data":{"timestamp":" 946951473756"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951476765","data":{"timestamp":" 946951476765"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951476833","data":{"timestamp":" 946951476833"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" cb7e42b8-9c66-40c8-a35b-24e0a7c12a10"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951493315","data":{"timestamp":" 946951493315"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951495189","data":{"timestamp":" 946951495189"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951495486","data":{"timestamp":" 946951495486"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951498281","data":{"timestamp":" 946951498281"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951500047","data":{"timestamp":" 946951500046"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951509116","data":{"timestamp":" 946951509116"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951518445","data":{"timestamp":" 946951518445"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" D"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951523993","data":{"timestamp":" 946951523993"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" fb4e9a40-fcd1-42f0-957f-060e33326912"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951567411","data":{"timestamp":" 946951567411"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951597947","data":{"timestamp":" 946951597947"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951643113","data":{"timestamp":" 946951643113"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951673607","data":{"timestamp":" 946951673607"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951673676","data":{"timestamp":" 946951673676"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPIGA"," userResponse":" KUMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.show.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951682084","data":{"timestamp":" 946951682084"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951691477","data":{"timestamp":" 946951691476"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951698701","data":{"timestamp":" 946951698701"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" be9b7db9-1619-4b70-a4bf-f66edc8b1f00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_37"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walimshika na kuanza kumpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951777608","data":{"timestamp":" 946951777608"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 910754ea-c67a-4412-b5f9-17f51528ee79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" kelele_mto-kidogo-kelele-paa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" kelele"," userResponse":" kelele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951797412","data":{"timestamp":" 946951797412"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 910754ea-c67a-4412-b5f9-17f51528ee79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mwao_kadhaa-tazama-bure-mwao"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mwao"," userResponse":" mwao"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951829886","data":{"timestamp":" 946951829886"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 910754ea-c67a-4412-b5f9-17f51528ee79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mwao_kadhaa-tazama-bure-mwao"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951829979","data":{"timestamp":" 946951829979"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 910754ea-c67a-4412-b5f9-17f51528ee79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951835766","data":{"timestamp":" 946951835766"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 910754ea-c67a-4412-b5f9-17f51528ee79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951850552","data":{"timestamp":" 946951850552"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5d12cc29-280f-4e14-9a5b-642c57a60d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951851486","data":{"timestamp":" 946951851486"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5d12cc29-280f-4e14-9a5b-642c57a60d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951853189","data":{"timestamp":" 946951853189"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5d12cc29-280f-4e14-9a5b-642c57a60d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951858866","data":{"timestamp":" 946951858866"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5d12cc29-280f-4e14-9a5b-642c57a60d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951865609","data":{"timestamp":" 946951865608"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5d12cc29-280f-4e14-9a5b-642c57a60d0c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951875651","data":{"timestamp":" 946951875651"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951875879","data":{"timestamp":" 946951875878"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951876546","data":{"timestamp":" 946951876545"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951876623","data":{"timestamp":" 946951876623"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951883879","data":{"timestamp":" 946951883879"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.asc.q2s.AV.rise.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951890265","data":{"timestamp":" 946951890265"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951896417","data":{"timestamp":" 946951896416"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" aa5bd02d-46f2-4631-aea6-e31b65428d03"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951908474","data":{"timestamp":" 946951908474"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951909898","data":{"timestamp":" 946951909897"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKUMBUKA"," userResponse":" UNAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951910447","data":{"timestamp":" 946951910446"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951910872","data":{"timestamp":" 946951910871"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951911443","data":{"timestamp":" 946951911443"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951911567","data":{"timestamp":" 946951911566"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951912171","data":{"timestamp":" 946951912171"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951912373","data":{"timestamp":" 946951912373"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951913059","data":{"timestamp":" 946951913059"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" KOBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951915390","data":{"timestamp":" 946951915390"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951915865","data":{"timestamp":" 946951915865"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951916510","data":{"timestamp":" 946951916510"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951917588","data":{"timestamp":" 946951917588"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951918261","data":{"timestamp":" 946951918261"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951918823","data":{"timestamp":" 946951918823"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951919540","data":{"timestamp":" 946951919540"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIKI"," userResponse":" MILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951919605","data":{"timestamp":" 946951919605"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951920340","data":{"timestamp":" 946951920339"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951921740","data":{"timestamp":" 946951921740"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951922580","data":{"timestamp":" 946951922579"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951923332","data":{"timestamp":" 946951923332"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951923474","data":{"timestamp":" 946951923474"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951924017","data":{"timestamp":" 946951924017"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951925326","data":{"timestamp":" 946951925325"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951925824","data":{"timestamp":" 946951925823"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILA"," userResponse":" ILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951926436","data":{"timestamp":" 946951926436"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951927076","data":{"timestamp":" 946951927076"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951927494","data":{"timestamp":" 946951927494"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951928066","data":{"timestamp":" 946951928066"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951928917","data":{"timestamp":" 946951928916"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPINZANI"," userResponse":" WAPINZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951929364","data":{"timestamp":" 946951929364"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951929993","data":{"timestamp":" 946951929993"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951941523","data":{"timestamp":" 946951941523"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951941606","data":{"timestamp":" 946951941606"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951948621","data":{"timestamp":" 946951948619"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.asc.q2s.AV.mc.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951953697","data":{"timestamp":" 946951953697"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951960464","data":{"timestamp":" 946951960464"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 3e7131fd-0715-4eac-83d7-9117b0988506"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951971619","data":{"timestamp":" 946951971619"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951972813","data":{"timestamp":" 946951972812"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPOMALIZA"," userResponse":" NINAPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951973410","data":{"timestamp":" 946951973410"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGA"," userResponse":" KUOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951973654","data":{"timestamp":" 946951973654"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951974106","data":{"timestamp":" 946951974106"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951974822","data":{"timestamp":" 946951974821"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951975771","data":{"timestamp":" 946951975771"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951978157","data":{"timestamp":" 946951978155"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951978692","data":{"timestamp":" 946951978691"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951979758","data":{"timestamp":" 946951979758"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIMAJI"," userResponse":" MAJIMAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951980362","data":{"timestamp":" 946951980362"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951980986","data":{"timestamp":" 946951980986"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951982019","data":{"timestamp":" 946951982019"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951984509","data":{"timestamp":" 946951984509"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951985395","data":{"timestamp":" 946951985395"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951985872","data":{"timestamp":" 946951985871"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951986889","data":{"timestamp":" 946951986888"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951989334","data":{"timestamp":" 946951989333"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951990334","data":{"timestamp":" 946951990333"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951993553","data":{"timestamp":" 946951993552"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951994046","data":{"timestamp":" 946951994046"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951994157","data":{"timestamp":" 946951994156"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951994875","data":{"timestamp":" 946951994874"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" KIKOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951995855","data":{"timestamp":" 946951995855"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951996536","data":{"timestamp":" 946951996534"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951997367","data":{"timestamp":" 946951997366"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946951997943","data":{"timestamp":" 946951997943"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952000356","data":{"timestamp":" 946952000355"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952000825","data":{"timestamp":" 946952000825"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952001294","data":{"timestamp":" 946952001294"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952002080","data":{"timestamp":" 946952002080"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952002660","data":{"timestamp":" 946952002659"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952003350","data":{"timestamp":" 946952003349"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952003961","data":{"timestamp":" 946952003961"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYANYWA"," userResponse":" KUYANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952006481","data":{"timestamp":" 946952006481"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952007369","data":{"timestamp":" 946952007369"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952007843","data":{"timestamp":" 946952007842"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952008863","data":{"timestamp":" 946952008862"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952011396","data":{"timestamp":" 946952011396"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952012387","data":{"timestamp":" 946952012387"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952015885","data":{"timestamp":" 946952015885"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPAZIA"," userResponse":" MAPAZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952015959","data":{"timestamp":" 946952015959"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952016925","data":{"timestamp":" 946952016925"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MADIRISHA"," userResponse":" MADIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952018663","data":{"timestamp":" 946952018662"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPAPATIKA"," userResponse":" YANAPAPATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952019281","data":{"timestamp":" 946952019281"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952019732","data":{"timestamp":" 946952019731"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952020281","data":{"timestamp":" 946952020281"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPOLE"," userResponse":" UPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952021978","data":{"timestamp":" 946952021978"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANANIPANGUSA"," userResponse":" YANANIPANGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952022398","data":{"timestamp":" 946952022397"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952022949","data":{"timestamp":" 946952022949"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952025375","data":{"timestamp":" 946952025374"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952026271","data":{"timestamp":" 946952026270"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952026783","data":{"timestamp":" 946952026783"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIKI"," userResponse":" HIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952027854","data":{"timestamp":" 946952027854"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952030282","data":{"timestamp":" 946952030282"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952031280","data":{"timestamp":" 946952031280"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952034459","data":{"timestamp":" 946952034459"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RADI"," userResponse":" RADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952034721","data":{"timestamp":" 946952034720"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952035696","data":{"timestamp":" 946952035696"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952038435","data":{"timestamp":" 946952038435"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWINGU"," userResponse":" MAWINGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952039233","data":{"timestamp":" 946952039232"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEUSI"," userResponse":" MEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952040429","data":{"timestamp":" 946952040429"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANASONGA"," userResponse":" YANASONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952041024","data":{"timestamp":" 946952041024"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952041495","data":{"timestamp":" 946952041495"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952043976","data":{"timestamp":" 946952043976"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952044867","data":{"timestamp":" 946952044867"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952045338","data":{"timestamp":" 946952045338"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952046363","data":{"timestamp":" 946952046362"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952048914","data":{"timestamp":" 946952048913"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952049915","data":{"timestamp":" 946952049914"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952053279","data":{"timestamp":" 946952053279"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952054706","data":{"timestamp":" 946952054706"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAWAYAWAYA"," userResponse":" YANAWAYAWAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952055197","data":{"timestamp":" 946952055197"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952055933","data":{"timestamp":" 946952055932"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952056979","data":{"timestamp":" 946952056979"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTETEMEKA"," userResponse":" KUTETEMEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952059912","data":{"timestamp":" 946952059911"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952061268","data":{"timestamp":" 946952061268"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAANGUKA"," userResponse":" YANAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952061637","data":{"timestamp":" 946952061637"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952062227","data":{"timestamp":" 946952062226"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPOLE"," userResponse":" UPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952065072","data":{"timestamp":" 946952065072"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952066075","data":{"timestamp":" 946952066075"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952066576","data":{"timestamp":" 946952066576"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952069093","data":{"timestamp":" 946952069093"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952070091","data":{"timestamp":" 946952070091"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952073181","data":{"timestamp":" 946952073180"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952073373","data":{"timestamp":" 946952073373"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952074111","data":{"timestamp":" 946952074111"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952075457","data":{"timestamp":" 946952075457"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNACHEZA"," userResponse":" TUNACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952076781","data":{"timestamp":" 946952076780"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952077694","data":{"timestamp":" 946952077694"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" NAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952078737","data":{"timestamp":" 946952078737"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUSIA"," userResponse":" KUNUSIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952080016","data":{"timestamp":" 946952080016"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEREMENDE"," userResponse":" PEREMENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952080737","data":{"timestamp":" 946952080737"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAZO"," userResponse":" AMBAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952081272","data":{"timestamp":" 946952081272"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952082500","data":{"timestamp":" 946952082500"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAYARISHA"," userResponse":" ANATAYARISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952084971","data":{"timestamp":" 946952084971"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952085870","data":{"timestamp":" 946952085870"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952086383","data":{"timestamp":" 946952086383"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIKI"," userResponse":" HIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952087455","data":{"timestamp":" 946952087454"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952089905","data":{"timestamp":" 946952089905"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952090901","data":{"timestamp":" 946952090901"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952094413","data":{"timestamp":" 946952094413"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILAURI"," userResponse":" BILAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952094916","data":{"timestamp":" 946952094916"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYO"," userResponse":" ILIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952095905","data":{"timestamp":" 946952095905"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHANI"," userResponse":" DIRISHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952096994","data":{"timestamp":" 946952096993"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAANGUKA"," userResponse":" INAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952097467","data":{"timestamp":" 946952097467"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952097674","data":{"timestamp":" 946952097674"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952098504","data":{"timestamp":" 946952098503"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHINDO"," userResponse":" KISHINDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952100954","data":{"timestamp":" 946952100954"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASHUKURU"," userResponse":" NASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952101539","data":{"timestamp":" 946952101538"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952102513","data":{"timestamp":" 946952102513"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUWA"," userResponse":" SIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952103157","data":{"timestamp":" 946952103157"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952105676","data":{"timestamp":" 946952105676"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952106535","data":{"timestamp":" 946952106534"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952107296","data":{"timestamp":" 946952107296"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKATILI"," userResponse":" UKATILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952107715","data":{"timestamp":" 946952107715"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952110171","data":{"timestamp":" 946952110171"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952110692","data":{"timestamp":" 946952110691"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952111708","data":{"timestamp":" 946952111708"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952111978","data":{"timestamp":" 946952111978"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952112883","data":{"timestamp":" 946952112883"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952116202","data":{"timestamp":" 946952116202"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Firimbi inapulizwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FIRIMBI"," userResponse":" FIRIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952117382","data":{"timestamp":" 946952117381"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Firimbi inapulizwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAPULIZWA"," userResponse":" INAPULIZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952119704","data":{"timestamp":" 946952119704"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952119876","data":{"timestamp":" 946952119874"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952120513","data":{"timestamp":" 946952120512"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOSHI"," userResponse":" MOSHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952121469","data":{"timestamp":" 946952121469"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAINGIA"," userResponse":" LINAINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952124324","data":{"timestamp":" 946952124324"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SILIONI"," userResponse":" SILIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952125218","data":{"timestamp":" 946952125218"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952125813","data":{"timestamp":" 946952125813"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952126183","data":{"timestamp":" 946952126183"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952126715","data":{"timestamp":" 946952126714"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952129276","data":{"timestamp":" 946952129275"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952130171","data":{"timestamp":" 946952130171"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952130639","data":{"timestamp":" 946952130639"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952131664","data":{"timestamp":" 946952131664"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952134204","data":{"timestamp":" 946952134204"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952135198","data":{"timestamp":" 946952135198"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952139125","data":{"timestamp":" 946952139124"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haionekani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIONEKANI"," userResponse":" HAIONEKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952142334","data":{"timestamp":" 946952142334"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haisikiki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAISIKIKI"," userResponse":" HAISIKIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952144973","data":{"timestamp":" 946952144972"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAFANYA"," userResponse":" INAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952145367","data":{"timestamp":" 946952145367"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952145974","data":{"timestamp":" 946952145974"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952146729","data":{"timestamp":" 946952146729"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952147181","data":{"timestamp":" 946952147180"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENO"," userResponse":" NENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952149770","data":{"timestamp":" 946952149770"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWEZA"," userResponse":" ANAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952150201","data":{"timestamp":" 946952150201"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952151016","data":{"timestamp":" 946952151016"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952153515","data":{"timestamp":" 946952153515"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952154271","data":{"timestamp":" 946952154270"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952156491","data":{"timestamp":" 946952156491"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952157264","data":{"timestamp":" 946952157264"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952162868","data":{"timestamp":" 946952162867"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952162957","data":{"timestamp":" 946952162957"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952169651","data":{"timestamp":" 946952169651"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.asc.q2s.AV.mc.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952174813","data":{"timestamp":" 946952174812"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952181090","data":{"timestamp":" 946952181090"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 5aa1fe7f-df10-45e9-8f01-aeb7ccc95beb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952193304","data":{"timestamp":" 946952193300"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952194201","data":{"timestamp":" 946952194201"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952195279","data":{"timestamp":" 946952195278"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952195550","data":{"timestamp":" 946952195549"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952196068","data":{"timestamp":" 946952196068"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952196918","data":{"timestamp":" 946952196918"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952199496","data":{"timestamp":" 946952199496"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952200075","data":{"timestamp":" 946952200073"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952200910","data":{"timestamp":" 946952200910"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952201385","data":{"timestamp":" 946952201385"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952202078","data":{"timestamp":" 946952202078"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952205026","data":{"timestamp":" 946952205025"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952205910","data":{"timestamp":" 946952205910"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952206709","data":{"timestamp":" 946952206709"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952207349","data":{"timestamp":" 946952207349"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952208045","data":{"timestamp":" 946952208045"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952211048","data":{"timestamp":" 946952211048"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952211768","data":{"timestamp":" 946952211768"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952212762","data":{"timestamp":" 946952212762"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952213824","data":{"timestamp":" 946952213824"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952214497","data":{"timestamp":" 946952214485"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952215144","data":{"timestamp":" 946952215144"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952216370","data":{"timestamp":" 946952216370"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952216981","data":{"timestamp":" 946952216981"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952217147","data":{"timestamp":" 946952217147"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952217715","data":{"timestamp":" 946952217715"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952218945","data":{"timestamp":" 946952218944"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952220260","data":{"timestamp":" 946952220260"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952220775","data":{"timestamp":" 946952220775"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952221110","data":{"timestamp":" 946952221110"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952222065","data":{"timestamp":" 946952222065"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952223281","data":{"timestamp":" 946952223281"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952223937","data":{"timestamp":" 946952223937"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952224833","data":{"timestamp":" 946952224833"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" UMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952225138","data":{"timestamp":" 946952225138"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" MANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952225654","data":{"timestamp":" 946952225654"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952226210","data":{"timestamp":" 946952226210"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" AMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952227036","data":{"timestamp":" 946952227036"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952227676","data":{"timestamp":" 946952227676"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952229104","data":{"timestamp":" 946952229104"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" IKIKULOWESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952232174","data":{"timestamp":" 946952232174"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952233081","data":{"timestamp":" 946952233080"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952234465","data":{"timestamp":" 946952234465"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" TUNALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952235976","data":{"timestamp":" 946952235976"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952237303","data":{"timestamp":" 946952237302"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952237625","data":{"timestamp":" 946952237624"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952238809","data":{"timestamp":" 946952238808"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952241959","data":{"timestamp":" 946952241959"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAKULA"," userResponse":" TUNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952242932","data":{"timestamp":" 946952242932"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952244064","data":{"timestamp":" 946952244064"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGI"," userResponse":" VINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952244602","data":{"timestamp":" 946952244602"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952247682","data":{"timestamp":" 946952247682"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" AFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952248841","data":{"timestamp":" 946952248841"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" UNITEMBELEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952249689","data":{"timestamp":" 946952249688"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952250276","data":{"timestamp":" 946952250275"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952251486","data":{"timestamp":" 946952251486"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAONE"," userResponse":" UKAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952252801","data":{"timestamp":" 946952252801"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHARI"," userResponse":" FAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952254307","data":{"timestamp":" 946952254307"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPO"," userResponse":" ILIYOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952254932","data":{"timestamp":" 946952254932"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952256009","data":{"timestamp":" 946952256009"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952257437","data":{"timestamp":" 946952257437"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952258020","data":{"timestamp":" 946952258019"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952258199","data":{"timestamp":" 946952258199"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952258840","data":{"timestamp":" 946952258840"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952261149","data":{"timestamp":" 946952261148"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952261478","data":{"timestamp":" 946952261478"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 290dda44-3f1d-4085-8e79-cae5708567bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952289976","data":{"timestamp":" 946952289976"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952290882","data":{"timestamp":" 946952290881"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952291954","data":{"timestamp":" 946952291954"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952292219","data":{"timestamp":" 946952292218"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952292732","data":{"timestamp":" 946952292732"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952293566","data":{"timestamp":" 946952293566"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952296131","data":{"timestamp":" 946952296130"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952296695","data":{"timestamp":" 946952296694"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952297518","data":{"timestamp":" 946952297518"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952297982","data":{"timestamp":" 946952297982"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952298656","data":{"timestamp":" 946952298656"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952301581","data":{"timestamp":" 946952301581"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952302481","data":{"timestamp":" 946952302481"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952303265","data":{"timestamp":" 946952303265"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952303895","data":{"timestamp":" 946952303895"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952304570","data":{"timestamp":" 946952304570"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952307572","data":{"timestamp":" 946952307572"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952308287","data":{"timestamp":" 946952308287"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952309282","data":{"timestamp":" 946952309281"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952310356","data":{"timestamp":" 946952310356"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952311023","data":{"timestamp":" 946952311022"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952311677","data":{"timestamp":" 946952311676"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952312907","data":{"timestamp":" 946952312907"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952313532","data":{"timestamp":" 946952313531"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952313691","data":{"timestamp":" 946952313691"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952314256","data":{"timestamp":" 946952314255"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952315477","data":{"timestamp":" 946952315477"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952316811","data":{"timestamp":" 946952316811"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952317346","data":{"timestamp":" 946952317345"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952317689","data":{"timestamp":" 946952317689"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952318649","data":{"timestamp":" 946952318647"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952319865","data":{"timestamp":" 946952319864"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952320520","data":{"timestamp":" 946952320520"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952321437","data":{"timestamp":" 946952321437"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" UMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952321769","data":{"timestamp":" 946952321769"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" MANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952322294","data":{"timestamp":" 946952322294"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952322870","data":{"timestamp":" 946952322869"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" AMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952323702","data":{"timestamp":" 946952323702"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952324335","data":{"timestamp":" 946952324335"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952325776","data":{"timestamp":" 946952325776"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" IKIKULOWESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952328571","data":{"timestamp":" 946952328571"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952328659","data":{"timestamp":" 946952328658"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 83da2c7b-16b4-4bd0-9e00-12db5cf32246"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" IKIKULOWESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952339867","data":{"timestamp":" 946952339867"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952340749","data":{"timestamp":" 946952340749"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952341802","data":{"timestamp":" 946952341802"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952342066","data":{"timestamp":" 946952342066"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952342581","data":{"timestamp":" 946952342580"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952343417","data":{"timestamp":" 946952343417"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952346055","data":{"timestamp":" 946952346055"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952346628","data":{"timestamp":" 946952346628"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952347468","data":{"timestamp":" 946952347468"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952347940","data":{"timestamp":" 946952347940"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952348614","data":{"timestamp":" 946952348614"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952351482","data":{"timestamp":" 946952351482"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952352365","data":{"timestamp":" 946952352365"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952353160","data":{"timestamp":" 946952353160"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952353795","data":{"timestamp":" 946952353795"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952354479","data":{"timestamp":" 946952354478"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952357408","data":{"timestamp":" 946952357408"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952358111","data":{"timestamp":" 946952358111"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952359090","data":{"timestamp":" 946952359090"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952360148","data":{"timestamp":" 946952360148"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952360801","data":{"timestamp":" 946952360801"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952361444","data":{"timestamp":" 946952361444"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952362668","data":{"timestamp":" 946952362668"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952363276","data":{"timestamp":" 946952363276"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952363439","data":{"timestamp":" 946952363439"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952363994","data":{"timestamp":" 946952363993"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952365200","data":{"timestamp":" 946952365199"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952366534","data":{"timestamp":" 946952366533"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952367049","data":{"timestamp":" 946952367049"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952367384","data":{"timestamp":" 946952367384"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952368350","data":{"timestamp":" 946952368350"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952369578","data":{"timestamp":" 946952369578"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952370262","data":{"timestamp":" 946952370261"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952371172","data":{"timestamp":" 946952371172"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" UMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952371489","data":{"timestamp":" 946952371489"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" MANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952372014","data":{"timestamp":" 946952372013"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952372585","data":{"timestamp":" 946952372584"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" AMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952373429","data":{"timestamp":" 946952373429"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952374068","data":{"timestamp":" 946952374068"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952375489","data":{"timestamp":" 946952375489"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" IKIKULOWESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952378568","data":{"timestamp":" 946952378568"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952379472","data":{"timestamp":" 946952379471"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952380836","data":{"timestamp":" 946952380836"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" TUNALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952382338","data":{"timestamp":" 946952382338"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952383666","data":{"timestamp":" 946952383666"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952383985","data":{"timestamp":" 946952383985"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952385170","data":{"timestamp":" 946952385169"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952388354","data":{"timestamp":" 946952388353"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAKULA"," userResponse":" TUNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952389333","data":{"timestamp":" 946952389333"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952390465","data":{"timestamp":" 946952390465"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGI"," userResponse":" VINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952390999","data":{"timestamp":" 946952390999"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952394019","data":{"timestamp":" 946952394019"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" AFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952395177","data":{"timestamp":" 946952395176"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" UNITEMBELEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952396034","data":{"timestamp":" 946952396034"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952396632","data":{"timestamp":" 946952396632"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952397862","data":{"timestamp":" 946952397862"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAONE"," userResponse":" UKAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952399189","data":{"timestamp":" 946952399188"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHARI"," userResponse":" FAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952400694","data":{"timestamp":" 946952400694"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPO"," userResponse":" ILIYOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952401320","data":{"timestamp":" 946952401319"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952402395","data":{"timestamp":" 946952402394"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952403800","data":{"timestamp":" 946952403799"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952404372","data":{"timestamp":" 946952404372"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952404555","data":{"timestamp":" 946952404555"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952405210","data":{"timestamp":" 946952405210"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952407486","data":{"timestamp":" 946952407486"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952408081","data":{"timestamp":" 946952408081"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952408770","data":{"timestamp":" 946952408770"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952409587","data":{"timestamp":" 946952409587"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952410805","data":{"timestamp":" 946952410805"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952411331","data":{"timestamp":" 946952411331"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952411500","data":{"timestamp":" 946952411500"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952412124","data":{"timestamp":" 946952412123"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952414440","data":{"timestamp":" 946952414440"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952415193","data":{"timestamp":" 946952415193"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952415707","data":{"timestamp":" 946952415707"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952416531","data":{"timestamp":" 946952416531"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRIJA"," userResponse":" MRIJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952417755","data":{"timestamp":" 946952417754"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOSUBIRI"," userResponse":" UNAOSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952418819","data":{"timestamp":" 946952418819"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINWAJI"," userResponse":" KINWAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952422053","data":{"timestamp":" 946952422053"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952422901","data":{"timestamp":" 946952422901"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952423360","data":{"timestamp":" 946952423360"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952424243","data":{"timestamp":" 946952424243"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952424777","data":{"timestamp":" 946952424777"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952426194","data":{"timestamp":" 946952426194"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952427511","data":{"timestamp":" 946952427509"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJABU"," userResponse":" AJABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952428763","data":{"timestamp":" 946952428763"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIFOKA"," userResponse":" AKIFOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952429598","data":{"timestamp":" 946952429598"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" MATUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952430969","data":{"timestamp":" 946952430969"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952431445","data":{"timestamp":" 946952431445"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWA"," userResponse":" HAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952432293","data":{"timestamp":" 946952432293"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" WANAOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952432815","data":{"timestamp":" 946952432814"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952433309","data":{"timestamp":" 946952433309"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952434889","data":{"timestamp":" 946952434889"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATAONA"," userResponse":" WATAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952435246","data":{"timestamp":" 946952435246"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952435867","data":{"timestamp":" 946952435865"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEMA"," userResponse":" MTEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952436753","data":{"timestamp":" 946952436753"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952439177","data":{"timestamp":" 946952439177"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952440628","data":{"timestamp":" 946952440628"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" AKAWATEGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952441285","data":{"timestamp":" 946952441285"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952442394","data":{"timestamp":" 946952442393"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" ULIYOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952443645","data":{"timestamp":" 946952443638"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952446628","data":{"timestamp":" 946952446628"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952447599","data":{"timestamp":" 946952447599"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952448434","data":{"timestamp":" 946952448434"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952448873","data":{"timestamp":" 946952448873"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952449676","data":{"timestamp":" 946952449676"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952450571","data":{"timestamp":" 946952450571"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOMO"," userResponse":" VILIVYOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952453548","data":{"timestamp":" 946952453548"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952454614","data":{"timestamp":" 946952454614"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEKA"," userResponse":" WAKICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952455473","data":{"timestamp":" 946952455472"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHU"," userResponse":" CHU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952460095","data":{"timestamp":" 946952460095"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOUFIKIA"," userResponse":" WALIPOUFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952460807","data":{"timestamp":" 946952460806"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952461665","data":{"timestamp":" 946952461665"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952461846","data":{"timestamp":" 946952461846"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952462357","data":{"timestamp":" 946952462357"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952463370","data":{"timestamp":" 946952463369"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952464680","data":{"timestamp":" 946952464680"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" WACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952465437","data":{"timestamp":" 946952465436"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIONJE"," userResponse":" NIONJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952466268","data":{"timestamp":" 946952466266"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952469310","data":{"timestamp":" 946952469310"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAZAMA"," userResponse":" TAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952469919","data":{"timestamp":" 946952469918"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952470584","data":{"timestamp":" 946952470584"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952471546","data":{"timestamp":" 946952471545"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAVYOKULA"," userResponse":" TUNAVYOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952472013","data":{"timestamp":" 946952472013"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952475174","data":{"timestamp":" 946952475168"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952475782","data":{"timestamp":" 946952475782"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952476368","data":{"timestamp":" 946952476368"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952477095","data":{"timestamp":" 946952477095"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAJAPATA"," userResponse":" HAJAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952477745","data":{"timestamp":" 946952477745"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUGUSA"," userResponse":" KUGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952479001","data":{"timestamp":" 946952479001"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952480170","data":{"timestamp":" 946952480169"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952481670","data":{"timestamp":" 946952481669"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAMNASA"," userResponse":" UKAMNASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952482296","data":{"timestamp":" 946952482296"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952484942","data":{"timestamp":" 946952484941"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952485592","data":{"timestamp":" 946952485591"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952487295","data":{"timestamp":" 946952487294"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKABUBUJIKA"," userResponse":" YAKABUBUJIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952487827","data":{"timestamp":" 946952487826"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952488990","data":{"timestamp":" 946952488989"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILINGANYI"," userResponse":" MBILINGANYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952491956","data":{"timestamp":" 946952491955"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952492146","data":{"timestamp":" 946952492146"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952492698","data":{"timestamp":" 946952492697"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952494136","data":{"timestamp":" 946952494136"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMTAZAMA"," userResponse":" AKAMTAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952495786","data":{"timestamp":" 946952495784"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEDUWAA"," userResponse":" AMEDUWAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952498766","data":{"timestamp":" 946952498766"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952499510","data":{"timestamp":" 946952499510"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952501955","data":{"timestamp":" 946952501955"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEEE"," userResponse":" HEEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952503867","data":{"timestamp":" 946952503867"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952504349","data":{"timestamp":" 946952504349"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952505054","data":{"timestamp":" 946952505054"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952505392","data":{"timestamp":" 946952505392"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952506656","data":{"timestamp":" 946952506656"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULICHOKULA"," userResponse":" ULICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952508381","data":{"timestamp":" 946952508380"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKAYAFANYA"," userResponse":" KIKAYAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952508955","data":{"timestamp":" 946952508955"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952509960","data":{"timestamp":" 946952509960"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YABUBUJIKE"," userResponse":" YABUBUJIKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952513377","data":{"timestamp":" 946952513377"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952513980","data":{"timestamp":" 946952513980"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952514159","data":{"timestamp":" 946952514159"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952514708","data":{"timestamp":" 946952514708"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952515729","data":{"timestamp":" 946952515729"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHINDWA"," userResponse":" AKASHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952516469","data":{"timestamp":" 946952516468"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIBU"," userResponse":" KUJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952519585","data":{"timestamp":" 946952519584"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952519729","data":{"timestamp":" 946952519728"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952520240","data":{"timestamp":" 946952520240"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952521460","data":{"timestamp":" 946952521460"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONDOKA"," userResponse":" AKAONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952522472","data":{"timestamp":" 946952522472"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKEJELI"," userResponse":" AKIKEJELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952523673","data":{"timestamp":" 946952523673"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DU"," userResponse":" DU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952526354","data":{"timestamp":" 946952526353"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKULA"," userResponse":" UMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952527064","data":{"timestamp":" 946952527064"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" VIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952527614","data":{"timestamp":" 946952527614"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" KIASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952528810","data":{"timestamp":" 946952528810"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIVIWEZI"," userResponse":" SIVIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952529558","data":{"timestamp":" 946952529558"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952530233","data":{"timestamp":" 946952530233"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952532094","data":{"timestamp":" 946952532094"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAVYOHIMIDI"," userResponse":" UNAVYOHIMIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952536174","data":{"timestamp":" 946952536174"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" KUWEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952536909","data":{"timestamp":" 946952536909"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952537583","data":{"timestamp":" 946952537583"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAKO"," userResponse":" KUNAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952538408","data":{"timestamp":" 946952538408"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKAA"," userResponse":" CHAKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952539362","data":{"timestamp":" 946952539362"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRADI"," userResponse":" MRADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952540114","data":{"timestamp":" 946952540113"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952540747","data":{"timestamp":" 946952540747"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952541227","data":{"timestamp":" 946952541226"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952541943","data":{"timestamp":" 946952541943"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952542652","data":{"timestamp":" 946952542652"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" KUWEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952543367","data":{"timestamp":" 946952543367"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952544094","data":{"timestamp":" 946952544094"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZURI"," userResponse":" KUZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952544821","data":{"timestamp":" 946952544820"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952546262","data":{"timestamp":" 946952546262"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALAU"," userResponse":" ANGALAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952546453","data":{"timestamp":" 946952546452"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952546925","data":{"timestamp":" 946952546925"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952547121","data":{"timestamp":" 946952547121"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952547936","data":{"timestamp":" 946952547934"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIRANI"," userResponse":" JIRANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952548442","data":{"timestamp":" 946952548442"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952550975","data":{"timestamp":" 946952550974"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952551082","data":{"timestamp":" 946952551082"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952559432","data":{"timestamp":" 946952559431"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 64f2bc4b-0f44-494e-a8ef-64b87bdea7b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952871391","data":{"timestamp":" 946952871391"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952872297","data":{"timestamp":" 946952872296"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952877124","data":{"timestamp":" 946952877124"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952889655","data":{"timestamp":" 946952889655"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952896046","data":{"timestamp":" 946952896046"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952903243","data":{"timestamp":" 946952903242"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952905003","data":{"timestamp":" 946952905003"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952911597","data":{"timestamp":" 946952911596"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952967052","data":{"timestamp":" 946952967051"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 774e5f19-2ada-43e6-89b9-3e972cb3e115"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952967180","data":{"timestamp":" 946952967180"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 360905ea-b777-49fd-8ded-27122534fbd6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi mwenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952977782","data":{"timestamp":" 946952977782"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEVU"," userResponse":" NDEVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952980107","data":{"timestamp":" 946952980107"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEVU"," userResponse":" NDEVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952981702","data":{"timestamp":" 946952981702"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIWA"," userResponse":" NJIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952989605","data":{"timestamp":" 946952989605"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJIWA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952991205","data":{"timestamp":" 946952991205"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NGUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952994575","data":{"timestamp":" 946952994575"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUMI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUMI"," userResponse":" NGUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952996195","data":{"timestamp":" 946952996195"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGURUWE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952999126","data":{"timestamp":" 946952999125"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGURUWE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953000744","data":{"timestamp":" 946953000744"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953003920","data":{"timestamp":" 946953003920"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NJAA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953005495","data":{"timestamp":" 946953005495"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAZI"," userResponse":" NAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953011008","data":{"timestamp":" 946953011008"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953012596","data":{"timestamp":" 946953012596"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYWELE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953016748","data":{"timestamp":" 946953016748"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYWELE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" START_NYWELE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953018449","data":{"timestamp":" 946953018449"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYWELE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" START_NYWELE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953020077","data":{"timestamp":" 946953020077"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYWELE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953021677","data":{"timestamp":" 946953021677"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYATI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYATI"," userResponse":" NYATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953024818","data":{"timestamp":" 946953024818"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYATI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYATI"," userResponse":" NYATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953026396","data":{"timestamp":" 946953026396"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANI"," userResponse":" NYANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953029359","data":{"timestamp":" 946953029359"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANI"," userResponse":" NYANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953030972","data":{"timestamp":" 946953030972"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGOMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOMA"," userResponse":" NGOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953033980","data":{"timestamp":" 946953033980"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGOMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953035557","data":{"timestamp":" 946953035557"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953040387","data":{"timestamp":" 946953040387"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDIZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953041976","data":{"timestamp":" 946953041976"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANYA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953045000","data":{"timestamp":" 946953045000"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYANYA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYA"," userResponse":" NYANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953046597","data":{"timestamp":" 946953046597"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAYO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAYO"," userResponse":" NYAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953049603","data":{"timestamp":" 946953049602"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAYO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAYO"," userResponse":" NYAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953051279","data":{"timestamp":" 946953051279"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953054522","data":{"timestamp":" 946953054522"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NGUO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUO"," userResponse":" NGUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953056143","data":{"timestamp":" 946953056143"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953056149","data":{"timestamp":" 946953056149"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953059908","data":{"timestamp":" 946953059908"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953060002","data":{"timestamp":" 946953060002"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NG'OMBE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953061584","data":{"timestamp":" 946953061584"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953065363","data":{"timestamp":" 946953065363"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYAMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953066923","data":{"timestamp":" 946953066923"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953069263","data":{"timestamp":" 946953069263"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NDEGE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953070825","data":{"timestamp":" 946953070825"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZI"," userResponse":" NZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953073133","data":{"timestamp":" 946953073133"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZI"," userResponse":" NZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953074745","data":{"timestamp":" 946953074745"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYUMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953077731","data":{"timestamp":" 946953077731"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NYUMBA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953079304","data":{"timestamp":" 946953079304"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANASI"," userResponse":" NANASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953082072","data":{"timestamp":" 946953082072"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANASI"," userResponse":" NANASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-N.rand.29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953084095","data":{"timestamp":" 946953084095"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953084176","data":{"timestamp":" 946953084176"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANASI"," userResponse":" NANASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953094937","data":{"timestamp":" 946953094937"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.show.53","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953101576","data":{"timestamp":" 946953101575"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953184185","data":{"timestamp":" 946953184184"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" ff3c0a7c-cc74-44f1-81e3-bfea805dac2c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-N.rand.29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" NANASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953184317","data":{"timestamp":" 946953184317"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" a1031292-fcce-43d2-9661-bc0e8c4f9d2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953195332","data":{"timestamp":" 946953195332"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953195707","data":{"timestamp":" 946953195707"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953196191","data":{"timestamp":" 946953196191"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953196535","data":{"timestamp":" 946953196535"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953196947","data":{"timestamp":" 946953196947"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953197428","data":{"timestamp":" 946953197427"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953197662","data":{"timestamp":" 946953197662"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953200910","data":{"timestamp":" 946953200910"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953200943","data":{"timestamp":" 946953200943"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953201657","data":{"timestamp":" 946953201657"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953202059","data":{"timestamp":" 946953202059"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953202362","data":{"timestamp":" 946953202362"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953202569","data":{"timestamp":" 946953202569"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953202769","data":{"timestamp":" 946953202767"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953203092","data":{"timestamp":" 946953203092"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953203327","data":{"timestamp":" 946953203326"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953206576","data":{"timestamp":" 946953206576"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953206988","data":{"timestamp":" 946953206988"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953209536","data":{"timestamp":" 946953209536"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953209745","data":{"timestamp":" 946953209744"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953209958","data":{"timestamp":" 946953209958"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953213485","data":{"timestamp":" 946953213485"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953217023","data":{"timestamp":" 946953217023"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953217138","data":{"timestamp":" 946953217137"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.rise.24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953224396","data":{"timestamp":" 946953224396"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:N..N.all.rand.all.stat.noShow.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953231010","data":{"timestamp":" 946953231010"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953313029","data":{"timestamp":" 946953313029"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 31987e1f-5be6-4f35-8680-09022010dfe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953313142","data":{"timestamp":" 946953313142"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 2df4d4c0-ccea-40b7-a2dc-9fdf18b5203f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953320064","data":{"timestamp":" 946953320062"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 2df4d4c0-ccea-40b7-a2dc-9fdf18b5203f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:N..N.all.10.rand.say.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953328005","data":{"timestamp":" 946953328004"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 2df4d4c0-ccea-40b7-a2dc-9fdf18b5203f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953339249","data":{"timestamp":" 946953339248"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 2df4d4c0-ccea-40b7-a2dc-9fdf18b5203f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953353038","data":{"timestamp":" 946953353037"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 2df4d4c0-ccea-40b7-a2dc-9fdf18b5203f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953406280","data":{"timestamp":" 946953406279"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 2df4d4c0-ccea-40b7-a2dc-9fdf18b5203f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953406506","data":{"timestamp":" 946953406506"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" 7f2fc26d-3ce6-47d9-afc9-9242dbba0508"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953459332","data":{"timestamp":" 946953459332"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" f8c88b7e-6525-44a1-a820-edfe2a2bac89"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hata waliwabeba watoto na kuwaondosha pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953484530","data":{"timestamp":" 946953484530"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" f8c88b7e-6525-44a1-a820-edfe2a2bac89"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hata waliwabeba watoto na kuwaondosha pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953492397","data":{"timestamp":" 946953492396"," userId":" 6130000023"," sessionId":" 6130000023_20000104_050411"," gameId":" f8c88b7e-6525-44a1-a820-edfe2a2bac89"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hata waliwabeba watoto na kuwaondosha pale."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}